哥哥跨越1997演唱會入面倒數個一刻

深夜就會睇番，每次睇番，除左諗起我之外，仲會諗起97前香港人係幾咁開心，比大家番番去那一剎，大家會點，仲會唔會好似演場會入面倒數得咁開心，定諗起仲有淨番7個月命就有啲心傷。

btw 個套RED卡有冇人有？

哥哥